乜依家考DSE咁刺激？

頭先睇新聞話考英文，有兩題揀
揀第一題答最好都係得4，
揀第二題答先可以有5**

仲有冇其他DSE有趣嘢分享？

利申，十幾年前考過AL

你up乜9

咪即係CE eng syl A and B咁 揀A最高得C
依家有得落到場睇題目再決定咪已經好左

舊野黎，以前會考英文都有課程甲，課程乙

樓主啱啱出冊？

sb

老野走啦

咁又係好喎
只少冇人知係考A卷定B卷

好有趣咩 難度選擇同取捨姐

B1同B2

b2篇文都會難啲 如果英文唔好隨時睇唔明

想佢地拎2,3快啲走去讀asso掛

樓主衰咩坐咁耐？講黎聽下

祝00後見此post 全科拎2